正式宣布 所有男人都係唔食得鹹魚唔抵得渴

一直係身邊陪伴住嘅就唔珍惜
喺都要啦心思思揾定後路 真係好嘔心
仲要講定咩 我地無嘢㗎

希望所有男仔未ready好 未定性就唔好拍拖 害死人

有食唔食 罪大惡極

睇得連登多咪會咁，咩女仔都係傾住幾十個人，你專心一個好笨柒之類

if you can't beat them join them

真係個個都係咁諗咩？

專一幾時變咗吃香

I can’t do it

90%係

水至清則無魚

女人咪又係咁

men aint shit

吸引力法則
成日見MK妹露對波出黎收兵，過幾日又換畫俾人玩完又出post屌男人厹

曲到圓

無人理你呀

代表係香港注定無真愛？

Can’t agree more

個啲唔同我嘛大佬
唔通要行爛桃花行一世

Perhaps

鬼叫你唔揀我抵啦

喺毒撚就溝唔到你啦

又唔洗咁極端毒撚嘅
普普通通一樣咁摺都得㗎姐

我好專一的
ex就是永遠

吹咩

我都行緊呢條路